新手係荃灣養車，最平一年要幾錢？

由零到養一年，有乜洗費？要幾錢左右？thanks

點知你養Jazz定RX8

最平屋企人比，一蚊都唔洗

荃灣爛地都要2800, 重要勁遠，你講左養咩車同有冇車位先啦，一陣你話老豆買左車位比你，咁傾咩呢

你想養咩車先？

屌你老母伸手黨乜鳩都唔講

屌那星幾多cc車呀
點答你呀
想泊室內定室外呀，假日定腳車呀屌你

最少都4000個月

Tomica 放枱頭, 得閒用爛布抹下, 基本上免費

我都係荃灣

停車場2邊 total 7500 一個月
油 3000 一個月
保險 3000一年
牌費 5000一年
洗車 400一個月
保養 5000一年

咁上下

我都係荃灣：
停車場荃灣：$3400/月
公司：$3000/月
油費：$2800-$3000/月
保險全保：$4000/年
牌費：$4000/年
保養：$5000/年
大約係咁上下。

用成萬蚊養車 值咩？
老實講 我去多兩轉旅行仲開心

最平計⋯

自己俾⋯⋯屋企人俾都係錢

無車位。無車。

將貨就價，平，練車就得

室外都可以
假日車 😂

Thank you bro
我預自己假日車 少咗油同公司泊車 起碼7000-9000

我又覺得好值wor。我一家大細假日用車勁方便。
去效區，去踩單車都方便
返工點對點，落雨都唔使擔遮。
同埋，我一年都去2-3次旅行，去多2次，我都無咁多假了。

係，如果你假日車，會平好多。
不過重有條數未計，就係假日出街泊車錢。

咁你可以唔洗入車台, 出返去thx

你唔係以為人人舊錢同你果舊一樣大呀嘛？

唔好咁講啦 我自己都渣左4年車 1萬都做到好多野買到好多野 個人覺得唔係好值 無惡意

咁咪證明唔啱你囉

荃灣泊車最平麗城有蓋千六

真 仲死頂 講到一皮野好多咁
係咪冇咗呢一皮佢要乞食

近海皮月租2800, 驚安下面橋底，叫做有蓋，3000
油既，你買1500cc 細車仔當一蚊一公里，自己計就ok

手足搵緊幾錢一個月

Thank you you?

13k

好 thank you!

好 唔該你 個個位有少少遠謝謝提供

油費2800好多喎

停車場：3000
油錢： 日日揸 1300左右
牌費 ：500一個月
保險：300一個月

保養：1000一個月

我就6000一個月

停車場：$500/月 泊街 比五百利是啲鋪頭幫手睇抄牌
牌費：$300/月
油錢：$500/月
保險：$100/月
保養：$100/月 自己換偈油
供車：$1000/月 二手老爺Jazz

養：$1500/月
供：$1000/月

Total: $2500

邊到有千6
起碼都2千7，8
但算係咁比起其他地方

早排聽聞海之戀車位要7000蚊

住宅車位售價由275萬至335萬元，電單車車位售價為18萬至20萬元。

車位老豆比$0
入油用老豆張油卡$0
牌費保險老豆比$0
出街食飯泊商場錶位用老豆張八達通$0
整車保養去老豆熟悉車房叫老豆埋單$0
買車叫老豆送$0

最平一定係新車，冇野要搞

如果3百幾萬租7000唔出奇

齋養其實唔貴

油：齋養唔揸 唔洗入
牌費：齋養唔揸 唔洗比
保險：齋養唔揸 唔洗出
停車場：泊街唔洗錢

$0

除左為興趣
其實出入全的士係咪仲平
放假唔駛商場排車位
之後又專登商場買多左野去拎免費泊車
去郊區又唔駛mon住部車

唔係

架車擺上大山就最平啦

你第一句都已經解釋左
同埋有車比到你既野比你想像中大
私人空間 呢樣的士一定比唔到
夜晚番到停車場聽兩首歌係個人最放鬆既時間
訓唔著揸架車去海邊吹下風
係好中二病 但真係養過車就明

香港就唔考慮了何況冇咁既興趣
我上車鍾意訓覺
唔鍾意搵車位又驚比人抄牌
一放工寧願快快返屋企仲舒服
所以未感受到車既樂趣

剩係睇支出？
咁做人有乜意思，做乜都要錢架啦依個世界
收入corver到，C63S都唔貴啦